覺唔覺人鏈係咪壯觀過遊行？

今晚連獅子山都有人

駛唔駛申請不反對通知書？

覺唔覺係咪

【國際路線】全世界印依款標語

認同

831改做人鏈係一個好選擇

上次夜晚搞唔夠震撼

Btw 純建議only, 尊重民陣決定，我點都出黎